En dus gingen we voor de slangen, en nam een paar dozijn jarretels en huis-slangen, en doe ze in een zak en leg hem in onze kamer, en tegen die tijd was het avondmaal en een ratelend good honest dag werk: en hongerig?--Oh, nee, ik denk het niet!
En er oorlog niet een gezegende snake daar toen gingen we terug naar - we hadden geen halve Knoop de zak, en ze werkten goed' en links.
Maar dat deed er niet toe, omdat ze nog steeds op het terrein somewheres.
Dus we beoordeeld konden we meteen enkele van hen.
Nee, er oorlog geen waterschaarste snakes over het huis voor een groot spel.
